覺唔覺而家好有大戰前夕既感覺

🤫

仲有幾個鐘就曼阿大戰 好緊張

呢個真

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

我覺得十一個假期係比我地捱夜睇波而發明

[文宣動畫片］中學學生製作（求推！）

所有偽勇武既唔該企番後面 同散開小小

波台不嬲最勇武

仆街蓋清又燈

聽日著暴聯波衫上街慶祝

中共又羊 唔反了

聽日出去係落中共面 唔好激嬲中共

世清一定唔會阻住前線走

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

邊個睇曼阿大戰就係鬼

吹咩？

洗鬼睇咩 阿仙6輸撚梗

大戰yoyo

跟樓主指揮

連何仔都出現埋
聽日好大件事

X2

[建議] 出黎發夢或者遊行，我都會同朋友講....

聽日會出去嘅同我即刻入黎！！